---
layout: "comment"
hidden: true
title: "47"
date: "2003-07-08T23:29:57"
uploadBy:
- "stephan"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Re: hmmmmm..Hallo,ja die Achsen sind an den äußeren Alu's befestigt,beweglich mit dem Lenkgestänge. Dieses wiederum wird über das mittlere Profil beim Lenken verschoben ,wie bei einer Achse normalerweise, dadurch das die 4 Achsen ja verschieden weit von dem Hebel(mittleres Aluprofil) entfernt sitzen werden sie auch verschieden weit eingeschlagen. Das mittlere Profil wird über einen Motor gesteuert,je nachdem nach links oder rechts.